祖亞昆37碎仲咁勁

馬真拿 巴拉查

又黎

聽講以前佢同維辛迪雙翼齊飛好勁

馬真拿 巴拉查 文迪達
艾馬

當年J死人

簡尼沙里斯

盧基,華拿朗,艾斯貝利亞

簡尼沙里斯
摩連迪斯

巴拉查同艾比達真係1+1>2既中場組合

華倫西亞祖亞昆廢到仆街

佢係麥花臣應該會俾阿叔盯死

祖亞昆 維辛迪

打winning 個時

痴q綫 咁老仲踢緊 仲要係打進攻位置

聽講以前佢同維辛迪係valencia雙翼齊飛好勁

37碎咁碎？

中間仲要有aimar同silva分波

好多年前 車仔想簽佢 果陣貝迪斯有時有得踢歐聯添

唔係
祖亞昆去華倫時根本麻麻
佢係貝迪斯個陣成名
維辛迪同祖亞昆嘅齊飛係打機先係

前鋒安古路，卡維

維辛迪2004已經比保路斯基一腳踢到變左玻璃腳
原來2006世界盃2008euro一定有佢

齊飛係有，不過齊飛時間係西甲唔知有無2000分鐘

無計 02年世盃有黑哨泡菜
咁既陣有機會入四強

前面有韋拿 尼格度

巴拉查02年踢足

艾比達 只係02年第3場太公波正選，16強後備入替踢左48分鐘(個場加時)，06年第3場太公波正選

兩個同維辛迪都係2004 3場畢業既正選

2004就真係華西幫坐大，岩岩攞完西甲，UEFA cup

意大利比人黑走，原本係益哂西班牙，應該過到德國，同巴西有得打

貝迪斯既祖亞昆先勁

去到華倫起碼廢一半武功

維辛迪傷果時有個西班牙左腳仔踢左翼都幾好
但唔記得咩名

ju 確 框，係咪咁讀？

韓日世界盃睇佢睇到而家，痴線

娃鉗（好似係）

真心

安古路?

椰絲迪

唔係 後生仔黎

呢個畢爾包㗎喎

mata

又唔好吹到咁大，嗰陣西班牙門口狗黎，大賽總會腳軟，16強止步

米斯達

唔係黑哨已經打德國
德國咁廢

不過決賽紐維利中柱，69分鐘簡尼甩手先失手。。。

mista唔係打正前做左神特手咩

vicente04年比borowski踢傷之後就無無傷過。。。

肥賓

艾馬係撚西班牙

盧基？

Search左 加維蘭

施華

mista

係Gavilan

呢條友都幾可惜

柏保路靴南迪斯

呢個英冠

Xisco

宜家先33歲

劃時代

29歲開始已經去，韓K，印超，依家踢西乙

不過佢原來都踢左成203場西甲

十年前已經離開華倫

維辛迪 雙翼齊飛

惑queen

嘩堅

迪亞哥卡普？

呢個勁
著十號無樣勁
但咩位都打到

原本去阿記
去唔到留係華倫坐多一兩年比人掃走踢西乙

自己臨時變卦

葡超先岩
但踢左幾場就收山